以色列或最快明年開始重建聖殿工程

這意味著明年底之前將解決以巴問題

火雞都應該係明年底前可以完成吞拼亞美尼亞

重建聖殿係以色列復國後必然會做嘅事，等左 70 年有多了

即係點解決以巴問題? 聖殿入邊有伊斯蘭寺?

猶太人唔會容許，亦唔會將國土分畀人

唯一解決方法係消滅巴勒斯坦

似乎trump 已無利用價值了

因為以色列重建聖殿之路已定，土耳其可擔大任，唔需要美國了

正
等左勁耐
快d起

Trump 應該要離開了

好多人仲未知其實世界係圍住以色列轉

耶穌幾時返嚟？

當大家都聚焦係自己身上，唔經唔覺以色列嘅聖殿就重建了

佢會返黎兩次，第一次係黎接信徒返去，第二次係黎消滅敵基督

由於接走信徒會造成全世界恐慌及混亂，應該唔會係重建聖殿之前發生

所以我估係重建聖殿後就會黎

沙特拒絕同以色列簽和約，火雞就打亞美尼亞，想做伊斯蘭大佬了

即係點，地球突然有一堆基督徒人間蒸發失蹤？

What a time to be alive

Yes

原來中國支持火雞取代沙特地位，即係支持以色列消滅巴勒斯坦

中國放棄巴人了

一切都準備好了

被提

世界末日，重建聖殿，耶穌再臨！

70年了，猶太人唔忍了

啲人唔明，講埋畀佢知，唔信

到發生左，就用自己方法去解釋

唔會一開始被提，基督徒要忍受三年半災難，個陣會好多人殉教

如果重建完乜都無發生點算

彼得後書:3:3-4 第一要緊的，該知道在末世必有好譏誚的人隨從自己的私慾出來譏誚說： 主要降臨的應許在那裡呢？因為從列祖睡了以來，萬物與起初創造的時候仍是一樣。

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

幾時係紅龍大軍攻打以色列？

world war 3 is coming

鼔油呢？

Source?
重有
聖殿山邊有位起

留名等鞭屍，被提？等到我祖國統治美國你都提唔撚到

起聖殿代表咩野？

改名做耶路撒冷國未

起第二期

講撚到eva 咁 人類補完
佢地祖先留落黎既意志咁強大

以色列立國唔係以塊土地, 係以人民為本
所以一搵到塊土settle果陣已經有曬國格

希望幫到你

世界末日

似以色列摶巴勒斯坦唔會連聖殿都打

打既話有藉口再打巴勒斯坦

應該係基督再臨後1000 年嘅事

Rough estimation

聖殿山，會拆左依家嘅清真寺

之前諗錯方向，依家應該唔會錯了

聖經講既野要發生

聖殿山比以色列拎到？

記得聽過耶撚friend講過3號聖殿起好之日就係人類滅亡之時
有無人聽過？ 其實係咩嚟？

點解拎唔到，只要消滅巴勒斯坦就搞掂

沙特唔肯支持以色列統治巴勒斯坦

以色列就叫火雞打亞美尼亞，做伊期蘭大佬，北頂俄羅斯南頂伊朗，鎮住阿拉伯國家，到時以色列就落閘殺狗，無人敢出聲

成件事輪廓現曬出黎喇，弟兄醒下啦

上帝出手了，伊斯蘭豬將被全滅！

又少幾件爆炸人

佢地一日未自爆，你都唔知佢地係激進定温和信徒，不過最終目標都係要全世界信伊斯蘭教

唔係人類滅亡，而係世人失去政權

依家世界嘅統治權係分散係唔同人手上

但人有罪性，掌握咁大權力實出事

但上帝容許世人暫時掌權，然而將會一次過收返曬，交畀耶穌基督

到時會有大災難死好多人，但最後少數存留嘅人類會係新國度繼續生活落去

大災難未必係重建聖殿後即時發生，但都唔會話相隔成百年

以色列人信猶太教架喎
佢地唔認為耶穌係先知
點解佢地重建聖殿耶穌又會黎？

no sauce no talk

無論佢地信唔信耶穌都改變唔到耶穌係彌賽亞救世主嘅呢個事實

以色列人嘅聖經裡面有一啲被無視嘅經文，大部份猶太人都唔知佢嘅存在：

以塞亞書 9 章 6，7 節
因有一嬰孩為我們而生；
有一子賜給我們。
政權必擔在他的肩頭上；
他名稱為「奇妙策士、全能的上帝、永在的父、和平的君」。
他的政權與平安必加增無窮。
他必在大衛的寶座上治理他的國，
以公平公義使國堅定穩固，
從今直到永遠。
萬軍之耶和華的熱心必成就這事。

呢段預言耶穌降生及見證佢彌賽亞嘅身份

以塞亞書 53 章 4，5 節
他誠然擔當我們的憂患，
背負我們的痛苦；
我們卻以為他受責罰，
是被上帝擊打苦待。
他為我們的過犯受害，
為我們的罪孽被壓傷。
因他受的懲罰，我們得平安；
因他受的鞭傷，我們得醫治。

呢段預言耶穌受苦同被釘十字架

btw, source?

黎料

入嚟以為有正經嘢睇
點知係樓主9噏

聖殿係啲咩

想問下666印記又係咪聖殿起好之後好快出現？

獸印係 last week (最後的七年) 後半出現

而 last week 估計係重建聖殿後開始

敵基督係 last week 前會出現，與多國確立和約（注意確立唔等於簽署，即係啲條約已經存在）之後開始計七年就係大災難時期，耶穌係最後一年返黎消滅敵基督

第三次衝擊

起吓佢底你會發現條傻鳩真係忽上腦

糟了 是世界奇觀

source?
我都有留意以色列情況，重建聖殿最大難題應該係聖殿山主權之爭?

Amen

咁解釋啦
佢哋用猶太教角度重建聖殿
然後個副產品係耶穌會喺嗰個時間出現返

猶太人係唔係為耶穌起都好
耶穌set 定咗IFTTT 聖殿起好嗰日做嘢

起完倒數200年就end game

有聽過一個講法，真正第二聖殿位置係聖殿山旁邊既大衛城

今年9月尾攻打納卡，以軍力差距保守估計4個月內得手

如果亞美尼亞唔投降，打到明年底前應該差唔多亡國

而雖然 temple mount 有主權之爭，但第一，巴勒斯坦未立國，第二，以色列實質控制 temple mount，只要確保唔會觸發 ww3 就可以即刻開工重建聖殿，完全可以無視巴勒斯坦嘅存在

當然，沙特失勢後以色列消滅巴勒斯坦後再重建聖殿都得

其實係真，因為個度有 gihon spring，祭祀必需係個度拎水

但問題係猶太人想否定耶穌，因為耶穌嘅預言：

耶穌出了聖殿，正離開的時候，門徒前來，把聖殿的建築指給他看。 耶穌回應他們說：「你們不是看見這一切嗎？我實在告訴你們，這裏將沒有一塊石頭會留在另一塊石頭上，而不被拆毀的。」

講緊就係當時嘅第二聖殿，果然係公元 70 年就畀羅馬人拆左，有記載話完全拆毁，搵唔到任何痕迹

如果今日猶太人選址原地，變相佢地承認耶穌係彌賽亞

所以就夾硬話 western wall 係聖殿遺址，因為想用「冧淨幅墻」黎否定耶穌，但考古發現其實個度只係羅馬堡疊遺址

咁哩樣應該最近發生，大陸都應該開始搞緊

亞美尼亞都信基督教

好多背景都唔識
睇唔明

隨時拆左舊廢古蹟（得幾柱）+周邊空間都夠起個唔大聖殿

其實神係咪要種族滅絕巴勒斯坦？

應該唔會，因為佢地係阿拉伯人，而預言話末時嘅阿拉伯人同以色列人和睦相處

消滅巴勒斯坦唔一定要滅族，令佢地承認以色列主權就已經足夠

人總係相信自己想相信嘅事
呢個就係世界咁多陰謀論嘅原因

你覺唔覺以色列係好仆街，好似支那？

就好似支共要香港人唔反抗，臣服佢地做港豬，咁就得？

好心你地啲耶撚唔好以為猶太人大撚晒啦

唔我以爲，事實上依家嘅以色列係好強大

我信上帝但唔希望被提，我要好似玩AOE咁攻城掠地（攪下笑姐）

耶撚呢個宗教真係cls

起聖殿關巴勒斯坦咩事？你有冇入過耶路撒冷？你知唔知每個區都有安檢？以色列已經實際控制耶路撒冷好耐
你講咁多，但Trump嘅猶太人女婿Krushner你都唔提？證明你唔撚識野，中東特使做左啲乜同埋點解Trump放權俾佢做咁多，你明唔明點解

總之佢會話，巴勒斯坦要被消滅，佢地要臣服以色列腳下

開始左啦

強大唔代表做嘅嘢係啱
巴勒斯坦根本就係有槍再加埋有專業恐怖組織再加幾個回教國家Backup嘅香港
冇錯聖經寫以色列係猶太人嘅應許之地 但係宗教竟然可以凌駕人哋國家嘅主權同埋人權就有啲痴線
人哋一手攞住聖經 一手攞住搶走你的土地 任何宗教都唔係大撚晒
你知唔知以色列點對嗰度啲巴勒斯坦原居民 佢哋根本唔將呢班人當係人看待 任何正常嘅民族都會企起身反抗
呢幾十年入面嘅巴勒斯坦同今時今日香港一樣都係被壓迫嘅一群

痴撚線同希特拉優等民族論有咩分別
只不過政治論述變撚咗做宗教咋嘛

係基督徒眼中，巴人本身係侵佔者，佢地係魔鬼撒但嚟，要清除。

樓主就係呢啲人

神秘台失蹤人口

咁佢地係純粹想起聖殿，定知道起完之後耶蘇會嚟所以先去起？

接走林鄭 鄭秀雯 管浩鳴

唔信主 完

佢地信起完聖殿後彌賽亞就會隨時返黎，但佢地唔信耶穌就係彌賽亞

樓主返開靈恩派教會？

耶穌唔會問人返邊間教會，只會問人信唔信佢

憑良心問自己 "do I have faith in Jesus Christ?"

雖然巴勒斯坦人係伊斯蘭教徒，但係要咁樣

佢似係邪教徒多啲

唔肯直接答，可能都係畀人問過好多次

識人返611、永光堂嗰啲都係好關心以色列

唔知12年成日吹話末日嗰陣樓主有冇跟牧師上大帽山呢